千禧年代有咩動漫好睇 ?

2000年至2010年 想追返以前啲動漫 其實都幾鍾意以前啲畫風 。 有咩動漫可以推介?

刀劍

鋼鍊

魔法小神童加旋

空之色水之色

夏娜 家教 日式麵包王 加速世界 爆笑管家

緣之空

某科學超電磁炮

激鬥戰車

天元突破

寒蟬 黑礁 空之境界

植木的法則 通靈王 鋼練 魯魯修

衝鋒21

涼宮 k on

高達00

全金屬狂潮、clannad、kanon、air、涼宮、攻殻機動隊 、神槍少女、鋼連、現視研、fsn、寒蟬

植木的法則好睇到痴線

刀劍第一季係正既

人生必睇

我既童年

講咩嫁 ??!!

推推推 加速世界一直覺得 個男主角冇乜吸引力 冇去追嘅動力

真心 死亡筆記 細個嗰時好驚睇 哈哈

點解好睇? 我只係知道嗰個男主角赤鍾意阿妹

唔係，有唔同路線

!! 原來如此

一直想佢出第二季

京都動畫都睇哂 !!!

我就係高達

推

空之音

真心?

植木的法則

真心未睇過 我去追下先

悠久之翼

來自新世界

頭2集有d悶因為介紹緊 之後就好精彩 我重睇咗幾次

個期既王道戰鬥漫

OHHHHHHHHHHH

泳池嗰幕不得了

滑鬼頭之孫

re0

藍貓

天元突破 幸運四葉草

犬夜叉

呢套應該睇動畫定漫畫？動畫聽講幾高質

瀨戶的花嫁 好睇又好笑

我嗰套